學生組織校外派港獨傳單 親中團體踩場對罵釀滋擾

學生組織「學生動源」今日於葵涌循道中學外派發港獨傳單。不過，有傳校方今日特意安排有學生從後門放學，及後組織改到學校後門擺放旗幟，並插起寫着「香港獨立」的旗。

該校中五生劉康上周出席校園記者活動時，手持港獨標語，「成功爭取」與特首林鄭月娥大合照
，遭校方警告。校方今午以安全理由，禁止劉康放學。學生動源發言人指，他們的活動會直至劉康出來為止。

同時，親中團體「珍惜群組」到場反港獨，不斷大嗌「反港獨，港獨非常毒」口號，反問「香港獨立有咩好處」；又稱保護學子，速立23條，而雙方不時對罵。

浩天哥吹緊暖氣SOR

得咁少人喺度 ，睇個勢班學生真係輸曬